［日本自駕jj］國際駕駛執照有效期幾耐？

黎緊去日本自駕遊，但手上只有一本18年9月申請既國際駕照。
問題就黎，岩岩上網見話呢本野有效期只有一年？
利申：19年10月先自駕遊完，如果只有一年，點解佢又肯租部車比我？
本簿本身冇寫過期日子，上網淨係講點申請，又冇講有效期，連運書處都冇寫。
有冇巴打知道呢本野有效期幾耐？

1年有效

90蚊都要博
攞多本啦 一陣真係touchwood
有咩事人地一check點會唔知
不嬲都係一年

一年

國際車牌由簽發日期起計一年內有效，有效期內可多次使用。有效期屆滿後，持有人只須再次申請便可。

好大機會係租車俾你個條友無睇清楚個日期

唔係博，係真係唔知

咁我再去申請係要重生申請定係續領？

領過本就得, 國際牌無續領呢樣野

明白，唔該晒巴打

一年有效

問多句，續領係咪一定要用新相
運輸署班友會唔會check

一定唔會
我一路都用緊沙士果年影果叠相

護照同相同真人都可能三個樣

想問下去到日本租車係咪要比哂香港車牌同國際車牌佢睇先得？

本野有寫日期, 唔識英文?

一定要帶埋香港駕照去嫁

理論上係
但係未有人check過

巴打3你不如搭番車唔好害人啦。thx

我去完渣埋返左黎啦